時事台有班懵鳩仲以為解放軍打到黎，美國會出兵

咪能玩啦，你話會提供裝備比革命軍我都仲信
但美國會為左香港賤民（美國opinion）引發第三次世界大戰？

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

香港人仲咁天真，點打仗啊

支持解放軍接手早日回歸祖國

屌你老母無人敢回？

我祖國係日本

碌死牙路

面對現實，美國唔會幫手
如果美國肯泊航空母艦喺維多利亞港
我都當你地贏

我跌張白卡出黎，解放軍都驚

打到黎最好，我地開心擁抱大灣區榮耀，回到偉大祖國既懷抱，大把世界歎
然後班黑警獻世派香事派冇哂利用價值變condom用完即棄
出老解提早結束一國兩制對我地有乜唔好？

老老實實，如果解放軍打到黎都好
派果4000變人民幣，我有多幾百蚊用

fact check左未

淘寶包郵落香港，連接偉大祖國低人力成本既快遞網絡
諗諗下好似真係唔錯咁
喂，老解快黎解放香港啊，唔落正仆街

張圖有冇fact check

好似係你懵鳩啲

fact check未

我問過trump，佢話唔會出兵

唔好再出解放軍ＰＯＳＴ試水溫
呢兩個月黎 我哋一直有人中槍流血不止
有人受政府政權，家庭壓力所壓尋死
香港人唔係唔怕死，唔係唔怕窮
係反正遲早都會咁，我哋會選擇一齊黎，一齊走

( Show Blocked User - N_Bendtner )完全封鎖

出左解放軍咪知囉

我夠可以話
有懵鳩仲以為解放軍打到黎，美國會扮睇唔到

我想fact check睇你有冇block